((超突發))葉鴻輝求婚成功

睇緊利物浦場波太悶碌碌下instagram見到呢個post

關我撚事

葉紅輝利車大戰都唔睇

我係中國人唔係外援

定婚洞房

你一講嘢沙地奧文尼即刻入波了

條女乜水

阿賓你係咪追蹤咗我
我一開post即刻入嚟
你唔睇波?

唔使睇啦利物浦贏硬

2比0

熄電視啦各位
同我吹下水好過

我係bot

而家真係唔使睇了
2:0